# Appunti della lezione di Martedì 22 Dicembre 2020

Visto la [gem](https://github.com/igneus/lyv)

E gli errori che ci sono all'interno

`export` ed `import` delle gems

lerser e parser ->

Facciamo una prova provando
